如果《人權法》過唔到參議院

如果過唔到參議院，係唔係代表我地要開始打MMA
直接升到最高級

就算過左都要有長期戰心理準備
你唔係期望柒婆會一下子轉軚呀嘛？仲有一眾獻世派仲潑緊火，睇黎佢地都唔太驚人權法

唔會過唔到
只會長hold

我覺得好大機會

人權法呢把劍
侵未必會直接用
但撚下狗都有作用

切記人權法非全部
自己香港自己救

好大機會過？

長hold

我唔志在班官走唔到，我係要班狗一個都走唔到

收到風黑警會等香港人權法否決後，才會再次大規模使用催淚煙

晤係唔驚，係冇得驚，因為佢哋都阻止唔到條例，依家支共可能派咗定心丸，已經收買咗美國議員令到過唔到條例。

寧願挨打被拉被殺都唔罷工

望就望在宜家美國反中情緒高漲,
有人敢hold條bill即係比中共收買,
會比人屌到仆街

好在有LBJ

when the stars align

就算過名單都要搞成年
搞完名單佢用唔用都唔知
其實都係靠嚇

相信美國都好樂意有呢個23條長期架落中共頭頂去凶下佢, 用唔用一回事

其實俾左個機會/藉口黎制裁中國,站喺美國既立場何樂而不為?

應該會過，但唔會用，除非傾唔惦啦，但應該會傾得惦，傾得惦就清算黑警，林鄭下台，平息民憤，但唔會有真普選，原因係美國都想平息件事，但真普選就唔影響美國，而習種亦一定唔會答應，所以結果都係冇

trump唔簽機會仲大過過唔到senate

過唔到咪全民武裝
決一死戰
仲可以點??

認同會變長期拉鋸戰, 抗爭戰況保持膠著狀態.

文宣有時要講埋人權法

過唔到香港會變MMA舞台

參議院由共和黨控制hold唔hold, 也許是等到習近平談判又玩野時，就用作一粒子彈

共和黨全部都支持

LBJ